是日美式快餐 炸雞加薯條

薯條淋左 應該為因為呢個鐘數佢唔會炸 炸起就曬住 所以淋晒
雞槌極乾柴 咬好耐先吞到 啲雞肉仲要少少霉
雞胸反正有驚喜 因為本身多油 食落唔乾 蜜糖味食落個胃好舒服
34黎講係抵食

疫情慘到執垃圾食

扭扭著條都唔轉

樓主住樂富

好慘樓豬乞衣唔好篤爆 比吓臉

隻雞鎚核突到咁都食得落 樓豬加油唔好比疫情打低

麥路人🚬

係執的 你睇我張相都見到 有人掉出黎我先執